若匯豐應該撈底 再買牛熊證

支持樓主貼倉

0005 $29撈底點輸

舊訊息應該刪走 再沒留憑證
我共你去到最遠 也只是友情
如現實是場玩笑 一早清楚內情
過去是勇敢 或是未肯適應